意外嘅野真係話唔埋

我好撚掛住黃鴻升

又被我搞砸了 又傷了他的心

我想代佢死

點解咁好嘅人要咁早死
我睇翻舊相，見到佢笑容就喊

花花

我接受唔到啊

依依不捨 捨不得

好唔真實好 難接受

啱先睇木矅，坤達同kid都勁sad

佢地個樣勁謝